x登我唔知，LIHKG 首席波台垃圾一定係.....

泥菩薩mary 為刷存在感分分鐘連老豆老母都可以出賣批鬥

存在意義只係得開Po吹奏隻雞去刷存在感

樓豬弱智狗

g

前排先連中三元

我同你爭唔到依個位

迷得麻友都吾係正常啦

你仲垃圾過蓋狗

呢個位青頭仔專用

唔洗爭 樓主都係

所有女人都係雞呀

G

吾好笑

樓主好波